一人一句祝福送畀小妹妹在天之靈沉冤得雪

臨 臨小妹妹，你可以安息嘞，乖乖不再受苦受傷， 快快樂樂做個小天使

願你安息 唔洗再痛

依家無事啦，希望你係上面開心啦

臨臨，安息
監倉嘅人會幫你送佢哋落地獄

願你來生幸幸福快樂，人類社會全是缺陷，連一個弱小生命保護不了，真對不起！！

第一次正評你

你點誁3都唔會作用，只係你條白癡良心好過d

妹妹，安息吧！ 唔會再痛苦！
今世既痛苦，來世一定比今世好